六個鐘前分手了 千字文呻吓

六個鐘前分手了
一味多謝我的愛 一味話對唔住 知我對你好
我唔係要呢啲呀
你知你對我唔住 你知我對你好
但點解你要咁對我?
一個連朋友都不如的男朋友
你話唔係冇在乎我 但你有講有做?
呢啲唔係你話有就有 我會感受到
不如你講吓你有咩係當過我係男朋友咁去做
當人鐘意一樣嘢係會花時間去付出 去花心機
你問吓你付出起邊?花心機起邊?
食飯睇戲行街呢啲朋友都做得
拖攬抱錫全部都係我主動 有時你仲好似想鬆手咁
你永遠唔會主動

知你忙一星期先見得一次 都係見得兩個幾三個鐘 有時仲得一個鐘
所以我就on99有時為咗見你就算食完飯都因為你一句說話或者見你一面
就算食完飯都由大西北飛出嚟陪你食飯同見吓你
但你都係一直禁電話
我話好唔想唔想同你分手 你竟然話點解呢 我都咁唔開心
你竟然問得出 仲有咩點解? 除左鐘意/愛仲可以有咩解釋?
唔鐘意你會咁ON99做埋咁多ON9嘢?
會擔心天氣變凍冇你外套 等你2粒鐘除左身上件外套俾你
自己一個著住件短衫搖巴士返屋企 成個過程你只係講左一句唔該你
而你俾到我嘅係咩?有時連一句小小嘅問候小小嘅鼓勵都無

你話你有陰影 怕被人講閑話唔會post合照 但你公開同其他男仔story互動
你話你被動 但你主動幫人買嘢
而我就繼續做我一個隱形男友 見住你同其他人互動
你話唔POST但又話講晒俾你嘅朋友知 其實即係點?
怕俾人講閑話 你又講晒俾你朋友知?
即係你介意一啲唔熟嘅人同陌生人點諗 但就忽略身為男朋友我嘅感受?
你朋友送你生日禮物 物禮你都會起IG多謝佢地
我呢我夜嘅生日禮物 禮物連個影都冇出現
真係連一個朋友都不如
有時係咁需要一啲講到出口 做出面嘅鼓勵
有次同你嘈交我加你女仔朋友想了解吓你咩情況 你喊晒話我咁係傷害緊你
但你有無諗過咁你上面嘅嘢都係傷害緊我?

我生日你同我食緊飯你可以同其他男仔whatsapp話覺得冇得睇某某電視加個喊emoji
結果就係食完個生日飯同你行左陣 2個鐘都冇就送你返去追電視
大佬我生日嚟架 我都係想見多你一陣
我次次同你去完街 都送你返去九龍東我先自己返大西北
你估好好玩?唔使時間唔使車錢?為乜?都係想見多你一陣
你就趕返去追電視 話攰
你識提早一個月同我講想要咩禮物 我就親手整俾你
而我份生日禮物你要過左我生日十幾日(期間有見面)
仲要我開到口話我份禮物呢?你先下次見面俾我
你有幾重視我?

你一味話我好好 多謝我 俾你感到幸福
當然啦 因為一味都係我單機付出
嘅然你都識講對我唔住 知我對你好好 但點解唔會去對我好啲

我要求好多咩?
我只係要求 一個可以同我有正常互動嘅女朋友
起碼你當我係一個男朋友先
我唔係要你主動 但都唔好太被動 俾小小反應我
你知唔知一個人主動得耐都會攰
拖拍係一齊去磨合去遷就
你以前都話唔會一直係咁 我只係等緊
但你而家已經講到明長時間都係咁 唔會讓步

有啲嘢唔係話你心咁諗就係 而係你要去講去做出黎俾人睇(最起碼俾你另一半睇俾佢知
試諗吓如果我只係心諗愛你 乜都唔做你會點? 你仲會覺得我愛你 鐘意你?

我知實有人會話我係當兵
有錯字請勿見怪
SORRY FOR 1999

我地何必犯賤
淚掉下來 讓心逝去
把回憶變成累

愛情計得咁清楚就變買賣 而唔係愛情

多口問句
你女朋友係咪靚女？

睇完，大概臭雞一隻，騎牛搵馬，巴打由佢啦

佢都冇鍾意過你
你可能只係一個水泡, 或者攝時間用
分分鐘同時有幾個呢類「男朋友」
恭喜你分手甩難
兩年後你諗返你會慶幸自己走左

咁即係唔係啦

新界西男朋友
仲有港島男友同九龍男友
可能仲有日更同夜更分

旁觀者清，雖然我咁講好難聽，但同得你一齊，對你咁冷淡，你本身都辛苦，分埋手仲痛，如果當初發覺唔係咁鍾意就唔應該一齊，對你唔公平啊巴打。Anyway振作。

雖然佢講臭雞真係過份左
不過佢唔中意你同唔係好女仔
對住你佢連基本對朋友既尊重都冇，你自己覺的

但我仲好掛住佢

一齊咗幾耐

慘，但係真係好撚1999

唉

幾個月

水泡？覺得自己衰咩？ 一齊個時佢有無咩行動係show到佢愛你

i know that feel, bro... 而加冷戰緊

慘 樓主個樣應該幾唔見得光

聖誕前冷戰，一定冇

爽皮啦
聖誕可以狂打丁
又可以試下叫雞

佢唔公開你 都知咩事 明顯想留後路比自己
話咩驚閒話根本係廢話
一 你係佢男朋友係正印 怕咩閒話
二 怕閒話避嫌就係同其他仔啦
三 我好中意個男仔我會po 又想晒恩愛又想比安全感對方

個女仔比我既感覺係佢對段感情完全唔上心
我唔知你地咩背景啦 但感覺個女仔真心騎牛搵馬
當用幾個月睇清楚一個人 學精咗 以後唔好再咁傻豬喇

btw 九東同新西北拍拖堅似longd 交通上身心都很累..

Cheer up broooooooo

兩個加埋有無四十歲

你根本就係兵，唔好呃自己啦

我同佢係fd搭fd識..係facebook傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係facebook in a relationship,拍左兩日拖..就出?見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左個波板糖俾我話係生日禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphoneXS ...但係我唔夠錢,唯有同佢出左部iphone8...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後­去左食日本野..食左$800....

今日真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,下次會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係switch game鋪 訂左隻大亂鬥,諗住生日果日假係屋企收埋打..我琴晚經過間鋪..同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個賣家呆左,.嘿..個死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我頭先打左俾佢.不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you;) ...之後佢telegram俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然頭先用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出?問埋佢個名同問佢幾歲先...

明白分手好辛苦，撐住啦巴打
講多句吖，好彩剩係幾個月，唔係的話你會俾佢折磨死
相信你係好男人，你種女人唔要得
振作，加油

你點得到愛情 你就會點失去 以為有女好威？ 而家明啦

Same
分手半年了

我又真係講唔出
即係連出奇不意咁抱吓你都冇

共勉之 BRO

佢話有陰影 對上果次俾人食花生
有時真係唔明 你話怕人講閒話 但你又話講晒俾你啲朋友知(我知佢啲朋友係知
即係怕陌生人講閒話?做乜要咁介意陌生人講閒話
人地又同你唔熟做乜會講你閒話
就算講 把口生起人地度架嘛
所以就可以將我既感受無視?

有啦

好多人都咁講 唉

唔想就咁無呀

你都講哂啦, 其實冇嘢值得可惜, 冇嘢值得傷心.
你活得咁卑微, 自問到底鍾意佢啲咩

如果係樣波閪, 或者只係珍惜有個人可拍拖, 咁你放手吧, 唔需要呻了

得你一個付出根本唔係叫拍拖
巴打希望你盡快走出黎唔好俾佢浪費你寶貴既時間同心機
汲取經驗 你值得更好

理性一問 你對佢嘅愛從何而來

你呢隻係單戀 佢係出面成班老公 散左仲好 唔好阻你揾真愛

路過講聲加油 快啲重新振作 講分手果個夜晚眼光光等天光真係好辛苦

拍咗幾耐

加油啊巴打

個頭染到鬼五馬綠唔想影
有畫面

條女仆街還仆街 巴打你自己都反省下
我係過來人 我ex係啲好聰明睇野好撚通透嘅女仔
佢本身一路唔肯公開我 我屌左好多次鬼
最後屌到分手 係朋友口中先得知原來好多人平時同我出街都覺得好撚丟架
分完手一星期我打算lur返佢 佢話佢已經忍夠我

我反省左年半 到而家仲好後悔

六分鐘內打到咁多字，都幾勁下

屌 拍得個幾個月 可以有幾愛呀
條女咁樣對你 根本愛都無愛過你 你都仲on99對佢好
無人迫你，係你自己一直呃你自己以為付出左實有回報實會感動佢

得幾百字 邊度有千字呀？
飛你都正常

而家啲男人越嚟越似女人

條件廢既人就會叫春叫得越大聲
講到自己對人幾好幾偉大

你影撚衰哂男人

衰啲講句 你似兵多啲
呢啲女仔要唔要都把啦 臭雞黎

未訓醒去洗個臉精神下先啦ching

屌你根本係兵
加油追番佢 唔好放生呢啲垃圾

撐你呀樓主 佢根本無愛過你

同我拍拖啦

點解我睇睇下會覺得係GAY POST
係咪我出現左咩野問題

真係好似兵 點睇條女都無真心鍾意過你

乖啦
我知你心情好差嫁喇
都知出親呢d post會比人屌你
咁屌個part留番比其他人做
我呵下你啦

其實你睇番自己上面打個段野
你都知個女仔對你有幾唔好
有幾待薄你 有幾咁唔重視你
連有冇鍾意過你都成問題

呢刻分手會好痛
但係你應該慶幸既係
本身佢佔你生活比重唔多(見面見得少)
要抽離 都唔係真係太難
呢段時間會難捱少少
不過 捱過左之後回望番
就知自己今日幾傻豬了

到你之後再拍拖
有一段平等d既關係
有人會關心你重視你錫你驚冇左你照顧你
你就會明真正既拍拖應該係點
你阿爸阿媽生你出黎
唔係比人虧待嫁！
唔好搞到自己咁卑微啦
感情要雙方經營嫁 知冇？

你諗下
連登個個同你素未謀面
都有人肯打咁多字安慰你 希望你開心番
你個女朋友呢？有幾可會肯氹你開心？
平時覆message係點覆？
咁你明啦
你分分鐘連個萍水相逢既網友都不如

加油
MOVE ON!
快d整忙自己 快d放低呢段感情！

死臭雞 抵妳生性病

屌左未？

睇個勢扑都未扑過

拍拖係雙向 有來有往 單向嗰啲叫做兵 恭喜你成功甩難

加油

過左去啦 唔好諗

樓主下次要帶眼識人呀 識啲人品好啲嘅女朋友 同埋下次唔好再將成副心機放曬個女人到 要留番一半比自己 唔係嘅話會好攰

為一個唔重視你既人唔開心
對一把重視你既人好唔公平
有時間為唔珍惜你既咁愁緒
不如多諗重視你既人既感受

噤早放過妳，執到啦！

對方唔愛你
也無辦法

感情中付出相差太多 唔會有幸福
亦唔好因爲一個人而失去所有尊嚴
更唔可以成個世界圍住對方轉
因為當你冇再佢嘅時候 個天就好似冧咗落嚟

巴打，你值得更好。
呢啲女唔識珍惜你係佢地既損失。
不過下次記得搵返個正常女朋友，如果唔係浪費時間，金錢，心機又何必呢。

佢都唔愛你 你叫佢點付出？
分左手咪好囉 唔洗哂大家時間

你兵黎啫

點解你會覺得你哋係男女朋友關係？
打過茄輪拖過手未？
或者樓主其實你拍過拖未？

圖

隱形男友

醒啦 睇清楚文未

放心啦 做狗啫 唔係做兵

你係唔係我來 我都係咁情況 佢同我分左手之後我竟然仲掛住佢，我真無七用

I know that feel bro ching 加油 下個更美好

扑左未

typing speed 1000words/6 mins

如其去搵一個你愛的人 不如去搵一個愛你的人

我成日都話，如果我後生十年，我未必會拍拖，而家啲女仔根本唔係for拍拖，係for玩。

樓主下次咪一黎就狗衝啦真係要睇清睇楚啲人先

Btw 希望你對下一段感情同對呢個一樣咁好
唔好有陰影而對下一個差啲
啲仆街唔值得擁有過最好既你

放手啦，聽你講既野大部分都係只得你付出。如果比地繼續一齊，你又可以維持到幾耐去單方面愛？

樓主 分左手好事黎
我同你經歷類似

有時對人唔好太上心
希望你諗通

child登愈黎愈多E類POST
就快變埋5P

一直都係

睇哂 完全明 哩d 真係早走早著

巴打你有冇諗過係你個樣嘅問題令到佢唔想post你

巴打趁年輕搵個啦
有d女仔就係唔識珍惜，因為太多兵了
而你可以做ga 就只有搵個更好的
放低很難，心會痛，但為左咁ga 女人值得咩

樓主應該太樣衰姐

你兵黎咋低B仔

下次搵個同自己差唔多樣衰甚至樣衰過自己既女仔一定會幸福

樣衰就唔應該高攀靚女，對條女黎講樓主係污點

總係覺得拍拖呢啲野會有報應
睇開啲 下次揀個正常少少既女仔啦

我估樓主第一次拍拖 好好珍惜呢段回憶
因為係你Pure love黎

溝女要記住三點 缺一不可
Neediness
Vulnerability
Honesty

你淨係做左第3 頭2個收哂皮

第一係需要 當你比條女知道你好撚鐘意佢
Highly invested落佢到 送手整禮物又老遠送人番屋企 你可以收皮 條女唔會當你係attractive man 你有無見過d mk仔會好依賴條女 無左條女唔得？ 女人就係鐘意呢個感覺 記住 佢對你少少好 你都對佢少少好就得 少好就拍拖 多好就做兵 你唸你

第二三想知再講

最錯係你住大西北 近水樓臺先得月

利申 都住大西北 know that feel bro

講樣無意思 係真愛唔會因為對方樣衰而覺得失禮
如果介意 當初就咪一齊啦 仆街

明顯唔係啦

鬼唔知咩
好心條女當初就咪同樓主拍拖啦

溝通咁單向都照拍拖

分咗手咪仲好 人地都唔愛你

可能你唔係正印

抵撚死啦，港女就係你呢啲仆街縱出嚟。兩個人嘅地位唔平等，一齊到咁辛苦，為乜

恭喜你
真心
過幾個月振作起來
將自己優秀起來
要瀟灑啲

愛情從來都無得去衡量
無話邊個付出多D，邊個小D
只有你愛呢個人有幾深
愛得深嗰個，通常係受傷嘅一方

你分手後覺得受到傷害
証明你曾經深愛過對方

樓主快D收拾心情啦
將你的愛留給一個值得你為她付出的下一位吧

Btw 樓主真係寫到1999

其實係幾個月內嘅先最攞命
仲係開turbo時間

純文字討論？

有啲似我ex咁自私

過半年你就知呢啲臭雞應該早走早著

你個名

以前都遇過而d女仔
完全唔覺得佢有鐘意我
淨係拎我出氣同比錢食飯
個幾月就飛左佢我仲覺我有輕鬆左嘅感覺

祝早日康復

巴打咁已經好清楚啦
我果陣同條女拍拖都拍到好生外咁
最多淨係拖手
咁好明顯佢都唔太鐘意你

咁撚多廢話
計我溝話溝女最緊要charm
呢啲野無得教架

如果您想繼續扮無 唔面對現實就由佢

巴打我好明白你心情，我前度都係咁，我相信有時你都會內疚點解要成日怪責佢，但最後諗落人夾人，有時性格大家就唔到都無辦法，最後大家辛苦。分開其實仲好，因為你同佢都有機會搵到自己心目中果杯茶

分手啦 一齊單身
你先拍左一陣
我8年咪又係咁

拍左幾耐
早點甩難是好事

早走早著啦 留返識珍惜你既人

可唔可以做你另一半

見到你生日個段睇到火滾, 算啦呢D 女唔要都罷, 一齊幾個月認清好過幾年先散, 實有女仔會欣賞你同珍惜你

9成9騎牛搵馬，有其他仔yo佢

利申：自己曾經做過類似既行為，最明白

圖都無張 呻咩

雞

我同你一樣啊巴打
本身分手無野, 一見到你D心聲同我ge完全一樣 即刻標馬尿

九龍東 大西北 呢啲long D

唉 連朋友都不如

巴打唔洗傷心
搵到個珍惜你既你會好幸福

最憎d唔付出又要求多多既人
飛左佢就啱

you deserve better。

你愛咪愛佢啲錢～

呢啲女唔要都霸啦
恭喜樓主甩難

你傻啫
人哋都唔鐘意你 都中個頭埋去
怪得邊個

佢嫌棄你，睇你唔起。
所以你就真係睇自己唔起？
你嘅價值係你自己定
唔係由班（臭雞）定

不過，知道自己優缺點
都係件好事。
想改就去改。
覺得無問題，就繼續，目空一切，狂傲落去。

條女損失了一個愛佢既人

你就損失了一個唔愛你既人

點睇你都唔係蝕，move on 啦

想知, 請講

六分鐘可以打咁多字

樓主做我男朋友

如果佢唔珍惜你既話 付出再多只會變得理所當然

低賤過隻兵

一開始以為係我個Ex
之後望一望再發覺
係個好慘既人

你肯定你係男朋友？
衰撚過兵
Btw i know that feel
比人輕視既感覺
同埋我都好撚憎另一半同我出街係不停㩒手機
以前都因為依樣野同ex 鬧交
你要覆機都唔係依兩個鐘唔覆就死啦

大西北已經係重點喇 你幾時見過啲住半山嘅溝女會溝到好似做狗咁 係男人嘅有啲骨氣飛左佢喇仲等佢飛

衣家都已經中午啦, 仲未訓醒?

廢柴

lm

就算知佢唔好 覺得佢賤 係八婆係雞 自己咪又係會掛住佢

我上一任都係一樣
分手前夕既一個星期出到黎剩係禁電話唔理我
就算想點親熱，講到佢中意既嘢都唔理我
明明一直對佢咁好，到頭黎佢竟然咁冷落我，無視我做過既嘢，忘記個陣每晚都淩晨接佢收工，寫信比佢氹佢開心，佢想食乜都煮比佢食。

所以佢最後冷落我個下真係無言的 親親親 侵襲我心
仍寧願親口講 妳累得很

最後我頂唔順，忍痛同呢個賤女人分手，睇住佢頭也不回咁離開就明白我做得幾啱

難得遇知音，共勉之
而家已經過渡左搵到好女仔，巴打你都可以

你條女係咪讀緊書 而你做緊野

人總是會犯賤

其實都幾佩服樓主。樓主可以係六分鐘之內打咁多字
樓主有冇諗住開班授徒，我宜家打啲essay 打得好慢，跪求傳受秘訣

利申：too long can’t read

你值得擁有更好

唉屌

天要下雨娘要嫁人 本性如是由她去吧

相信求其問條友都會話樓主條女根本唔鍾意你
樓主自己心底都知,但寧願做到隻狗咁都要留住人
男人老狗做到你咁都算失敗

你自己咪又係自私,想留住條根本唔鍾意你既女

重返森林啦 終於
抹乾眼淚向前走

做幾個月兵就打咁大編文叫春
時間長啲咪要生要死?

頂 睇錯topic以為六年

同你差不多情況 覺得自己連朋友都不如
結果拍到差唔多半年就提分手了

死臭雞
樓主就係on9仔

你唔見得光就知仲有其他襟兄弟啦 屌完好飛啦

訓左陣 多謝咁多位巴絲既回覆

同兵有咩分別

見到之前既自己
有d人會覺得你付出完其實係基本野 覺得你付出係唔應該求回報
但自己又無付出過 然後話你比既唔係佢想要
可惜我要既都只係同樓主一樣 好簡單 只係一份對男朋友既尊重

多謝你呀 巴打

我要既唔係要你咁對返我 等我幾耐呀 幾遠唛搵我呀之類
只係好基本既嘢 但偏偏連咁基本既野都冇

嘥氣啦佢

Bless u

你咁都以為佢係你女朋友
佢當你係兵咋

問點解條女基本要求都做唔到
你夠基本樣都冇

咁一定唔撚係

因為佢唔知自己唔夠你愛佢咁多 自然會搵到理由/籍口降低你既付出
係人都知付出左唔等於會愛得多 為既都只係想段感情行得好d
佢唔會諗你點努力付出 只會去諗你點同佢計較自己付出幾多個一刻
簡單d諗 根本唔係唔夾或者咩價值觀唔啱 一切都係佢唔夠愛

好彩個一次你有分手

兵仔一名
仲要係最底層 拎去打仗戰死沙場都無人知既地底泥兵

八九女人都係無家教的雞黎

發現佢有另一個自稱女朋友比佢既信
日期係我哋一齊期間
我可以點做

樓主有啲似我
不過你果個好似真係冷淡得制

點解我覺得係Gay post

我行十步佢一步都唔行

你係咪覆錯

參考下啦巴打
其實溝女真係唔洗靚仔

你係兵？

巴打撐住
依啲女人唔值得為佢傷心

我情況應該慘過你
做左咁多講完同樓主一樓段野差唔多既野最後鬧我計較
話返我成日接送成日見 見得少少又要走覺得我會唔開心令佢有壓力
其實係佢罪惡感作祟 將唔夠愛既問題推返落人度
決定以後真係唔使對人好 好似樓上巴打個post咁做好啱

做兵既有得錫仲想點

睇到好傷心

你確定你唔係兵？

呢d臭雞仆街黎
一定有前科
開名la

幾個月就算啦...

屌你咪on9囉，女未夠60歲唔可以給飽飯佢食

同問，
初戀？

屌你老母，收皮啦。

巴打
有時唔洗對女友太好
以前我都好像你咁
乜都就哂錫哂佢，拍拖拍到手冇哂自我咁
十成時間比哂佢
最後條女一樣綠撚咗我

到依家我用返一半時間比自己
感覺仲好
女人係唔撚識感恩同珍惜

盲

盲d咩

sad but fuckin true

tl;dr 冇是咁的
重作

睇開啲啦樓主
呢條女做到咁CHEAP真係只應天上有，打呢篇千字文都晒左你時間
最後羨慕人地曾經擁有過好男朋友

利申單身狗絲

女朋友性別係男定女？

係兵咋？

覺得就算gay都慘

屌 下下都計得咁清咪會令到自己覺得自己付出一定比對方多囉 咪搞到自己辛苦囉 咪搞到最後因為介意得太勁而嘈 嘈得多咪分手囉

拍左4年 岩岩散左兩星期 如果佢覺得你重要自然會著緊你 顯然你對佢唔重要所以冇謂哂時間 我已經哂左4年

Po主好明顯唔係你所講嘅情況。

比我屌

佢呢個情況咁極端 已經唔係計付出幾多嘅問題 而係直接跳到去愛定唔愛嘅問題

樓主當放過自己啦
唔知佢做過咩唔可以一句話佢係雞
但可以肯定話佢唔係一個好女仔/女朋友
種種行為睇得出佢根本冇當過你係男朋友
唔係話一段感情要計較付出 但你覺得咁樣真係叫拍拖咩？
基本尊重佢都冇畀過你 咁佢有咩好再值得你留戀？
唔好因為冇咗個所謂嘅‘女朋友’而傷心
更多嘅係你只係唔捨得唔習慣冇咗佢姐
拍拖係要搵個畀你感覺到對方都中意你嘅人
男/女朋友唔應該只係一個身分一件擺設呀
下個更可愛啦ching cheer up!

做返個男人啦屌你老母

如果係計較 咁應該係想要返相同既野 但唔係
所以先至會有兵既感覺 對方咁做先會咁覺得

可恨既係有d人明知自己唔係好都唔會努力維繫
只係將責任推去大家唔夾呢d理由度

睇完只想講一句:樓主,你放開個女仔佢,勉強無幸福嫁.

想知 請講

女呀

我明架 但始終唔想就咁放棄 唔甘心掛?

條女對奶幾大？

真係唔明啲女點諗

佢根本冇當我係男友
只係想搵個人陪
淨係識對唔住 多謝你
咁真係好虛假

我又唔覺得佢睇唔起我
只係佢屋企係啲好注重家教嘅人
佢又真係大家閨秀

但我係啲單親公屋仔
我老母唔理我 平時又冇朋友話我聽我有幾柒
我試過係街冇啦啦大聲屌佢（佢冇做錯）
屌到佢冇聲出我仲以為自己岩晒

後尾佢同我講我仲死撐話「我不嬲都係咁」

其實佢就左我好多次 都忍左我好多次
正如我啲朋友話齋
其實我咁丟架 佢屋企都唔會接受到我
我地都唔會有將來

件事過左去好耐 我仲係過唔到去
唔想係朋友面前成日話掛住條女
但我知我呢一世都唔會再搵到啲咁高質嘅女朋友
知書識禮 我仲成日嫌佢識得多野過我
咩都屌一餐

樓主 雖然你冇reply我留言
不過想送多首歌俾你

最委屈嘅你受夠
冇分手會有排你受

最初玩你嘅人等天收！

我有reply架 因為我記得你係打咗大段嘢 好有心
多謝你

千祈唔好因為唔甘心而留戀一個根本唔愛你嘅人
完全唔值得

點丟架法

勿相認

平時我同佢冇咩好傾 因為我冇乜嗜好 除左打機
有次同佢去完街搭巴士返屋企
成架巴士好靜 咁岩我前一日overcook打爆機
咁我見有野可以share 咪不停咁講
成程由九龍搭去港島 我每講完一句野佢就係咁叫我細聲啲嘈到人
果陣我好撚大聲屌鳩佢 問佢係咪講下野都唔得
成車人都望住曬 佢唔出聲

落車之後我拖佢 佢fing開我
冷戰左兩日我有氹返佢 話會改
但果個moment我仲係覺得佢on9
後尾有一次半失戀狀態
詢咨過好多朋友 點知班仆街果陣先話
由頭到尾都唔明點解我呢啲鄉下仔可以溝到女神
仲要鬧佢咁多鑊都肯原諒我

男士們堅強啲 無女唔使死
早日move on 值得更好

我明 但個心始終..唉

唔肯up ig果d我都試過 又係話好驚po完比成班fd問 唔想煩唔想逐一答
但平時又po開d男仔朋友仲要tag晒

利申：巴打 早排分左 又係同樣地好多時得我單方面付出

樓主垃圾

唔好話相 連一個tag都無 （但平時D男仔又影又tag)
曾經厚住面皮咁去攤牌 結果即刻好串話好啊 喂住行貨式咁tag stories 分明串我

其實根本個女就唔鍾意 一直都係自己自作多情

依家分手之後無唔慣，因為平時咩都唔做得,成日懷疑自己係咪真係有女朋友

搵啲嘢做下分散注意力 唔好再諗佢
好快就走到出嚟

你自由喇
恭喜晒

我都有類似經歷同感受 知道要move on但真係好難
早排被分手 好想挽留 （但我知男人咁做十居其九都挽留唔到 仲要同做狗無分別）所以克制住自己 自己都嘗試搵其他野做下 但都好難分散到注意力咁
到呢家開始無咁掛住佢 但反而變成好嬲呢個人 成日諗點解佢可以咁賤咁對自己
雖然刻下無再好掛住同愛佢 但因愛成恨又反倒令我move on唔到

感覺上個女仔都做到好出面, 但樓主真係抽唔到身先一直單方面付出

如果分手個女仔都咁冷靜話多謝你既付出同愛, 個女仔應該都一早情己逝有足準備呢一日會黎

仲以為自己出post

做乜姐你？
人地分手你就喺到show幸福？
攞景定贈興？

我一樣呀!
佢話有陰影 唔想俾人講閒嘛
但佢又話佢朋友都知我地拍拖
你都講得俾你朋友知咁做乜唔可以公開
即係陌生人既感受重要過我感受?

收皮啦毒L
人地至少有機會出pool
你？繼續慢慢打飛機啦

樓主好撚慘

我地一時掛住一時男女男 就黎痴線

出返去啦傻閪 連樓主講咩都唔知

你又有咁既情況?

當比自己既解脫啦
有時你鬆開手先知道你有更多既選擇

直必腸

你消化完人篇千字文先好多嗲啦弱智

唔好唔開心啦

我啲fd睇完仲以為係我po...巴打I know that feel ar
你咪當比自己解脫 真心佩服你有咁嘅勇氣 我自己就冇...或者咁講我唔係冇 而係中毒太深唔捨得

講真 飛得好

無做錯但當街俾你鬧 樣衰到

改好自己向前看啦巴打

需要挽留嘅感情即係唔屬於自己
我同ex一齊6年被分手 用咗半年時間move on
最緊要係調整好自己

好慘
會有人識珍惜你
樓主要等

其實明白要move on 但由被分到刻下真係好辛苦
已經嘗試搵D野黎做
我認我男人老狗 但咁撚弱咁撚pussy
唯有寄望時間可以沖談 但黎緊仲要面對個聖誕
而原本講好左一齊過 買晒機票 都咪話唔好受

一切源於佢唔愛你 完

衰過兵

佢愛自己多你好多

我係絲 可能男女心理活動唔同啦
因愛生恨 我想睇個ex仆街折墜多啲
發誓有佢冇佢喺身邊都一定要過得好
搵個珍惜自己嘅 失去自己係佢損失
得之我幸 失之我命

感謝絲打一言
其實我都有少少因愛成恨 好嬲佢點解要咁對我
唯一叫做理智係 我唔想睇佢仆街 我都想佢好好地生活

所以冷血小小會對身體好 唔好對感情野有感覺就岩了

呢啲唔係計較, 而係任何健康既關係都應該要有既雙向互動, 大家都應該 give and take, 唔係一句愛情唔應該計較, 就要其中一方予取予求

走啦 重新上路

都係嗰句
留返尊嚴比自己 以後愛自己多啲

睇到唔post ig story 以為自己開post

咁既然個女既都無回報就無謂繼續投放啦
自己選擇投放到頭來失望受傷既又係自己

睇吓自己錯喺邊

屌左未？

未就交情only

寫包單同你分左手佢轉頭即刻追第2個女仔

一路睇篇文一路覺得你一定好煩
條女可能都忍得幾辛苦

唔好怨人啦
愛情依啲冇feel就冇feel
睇開啲啦

都唔夾 早分好過遲